[
    {
        "question": "徒歩は何m/sですか？",
        "answer": 0.146128035678238
    },
    {
        "question": "アマチュアのマラソンの平均速度は何m/sですか？",
        "answer": 0.39684420528474246
    },
    {
        "question": "プロマラソン選手の速度は何m/sですか？",
        "answer": 0.464787519645937
    },
    {
        "question": "一般的な街中の自転車の速度は何m/sですか？",
        "answer": 0.6197818095210932
    },
    {
        "question": "高校生の100m走の平均速度は何m/sですか？",
        "answer": 0.9111549443484791
    },
    {
        "question": "プロ短距離走選手の最高速度は何m/sですか？",
        "answer": 1.0916669575956846
    },
    {
        "question": "一般道の車の制限速度は何m/sですか？",
        "answer": 1.2218487496163564
    },
    {
        "question": "高速道路の制限速度は何m/sですか？",
        "answer": 1.4436974992314966
    },
    {
        "question": "新幹線の最高速度は何m/sですか？",
        "answer": 1.9208187539350035
    },
    {
        "question": "ジェット旅客機の巡航速度は何m/sですか？",
        "answer": 2.3979400086720375
    },
    {
        "question": "音速は何m/sですか？",
        "answer": 2.5352941200427703
    },
    {
        "question": "ライフルの弾丸の速度は何m/sですか？",
        "answer": 2.929418925714293
    },
    {
        "question": "第一宇宙速度は何m/sですか？",
        "answer": 3.9030899869919438
    },
    {
        "question": "第二宇宙速度は何m/sですか？",
        "answer": 4.049002543649576
    },
    {
        "question": "第三宇宙速度は何m/sですか？",
        "answer": 4.222571970079261
    },
    {
        "question": "光速は何m/sですか？",
        "answer": 8.476820702927927
    }
]